不死傳說—唯一一首似係派台歌嘅動畫主題曲

常言道 鋼鍊好正 童年回憶
嗰陣好似七八歲 除左有啲金句會當時拎嚟鳩噏扮型之外 真係明條春咩
當時其實最記得嘅唔係鋼鍊個內容 係首歌
如果首主題曲唔係咁樣樣 我好難相信有咁多人會睇鋼鍊
今日聽返 留意下啲歌詞 嗰種勵志又唔會太幼稚 又唔會太誇張
呢首主題曲基本上完勝

呢排咁多鋼鍊Post